★返工=street fight】工作問題爭執 粥店男工涉打傷女同事被捕

新蒲崗衍慶街一間粥店，今早(18日)9時13分，2名男女職員因工作問題爭執，其中男工涉以碗碟作武器，打傷該名女同事。警方接報趕至，當場拘捕涉案男工，女職員則報稱受傷送院。警方事後翻看店內的閉路電視，並取走錄影片段及一隻碗調查。

並取走錄影片段及一隻碗調查

一隻碗

取走一隻碗調查

肯定阿毛串撚柒柒，見得多

以前返狗會pt都屌鳩個呀毛拖，但條友唔回嘴，唔係真無踢鳩佢去馬場。